老納RIP

今日卓明樓啲雞好撚正，歡迎ching嚟荃灣叫雞振興經濟